Proyecto RA1 Programacion en dispositivos moviles Android Aplicacion con mapas de mapbox
Compatible desde android 4.0 iceCream utilizando catalogo de datos abiertos del ayuntamiento de zaragoza.
y bbdd gestionada con spring.